再岀名嘅米芝連餐廳都超越唔到佢

阿爸阿媽煮嘅每一餐飯
有時雖然係普普通通嘅飯餸
但嗰種味道你係喺岀面餐廳點食都食唔岀

尤其係阿媽煲嘅湯
簡簡單單一碗粟米蘿蔔湯都可以飲落好甜，唔止係味蕾上嘅滿足，仲滿足埋心靈

人大左就會發現愈來愈少時間同屋企人食飯，可能因為返工要加班，可能因為約左朋友，可能因為已經搬左岀去住.........
見面嘅時間變得愈嚟愈少

就算係咁，佢地都依然咁愛錫你，仲會擔心你喺岀面食夠唔夠飽，岀街有無著夠衫，有無小心過馬路

望住你一日一日咁長大，由起初一個生得幾條頭髮嘅豆丁，依家已經岀嚟投身社會

日子一日一日咁過，當你再坐低同爸爸媽媽食飯嘅時候，你會發現佢地不自不覺多左皺紋，白頭髮都愈來愈多

原來佢地都慢慢變老

今晚，你會唔會返屋企食晚飯？

雞翼魚蛋湯

邊個俾負評

要OT, 不了

過馬路小心d啊你！

0.5
太嬌情做作